「中華電信emome」LINE官方帳號自去年11月中旬推出，並獨家提供8款貼，目前已獲近370萬人下載使用，傳送次數超過4300萬次，官方帳號好友數已超過400萬人。 中華電信為感謝400萬LINE好友的支持，即日起推出8款特別版中華電信寶寶貼免費下載，並推出「4G手機好禮週週抽」活動，加入「中華電信emome」LINE官方帳號並完成登錄即有機會抽獎。 中華電信2013年11月推出「mPro訊息APP服務優惠包」，針對通訊軟體LINE，獨家提供mPro客戶透過LINE收發文字、貼、照片、影片、聲音訊息及語音通話的免費數據傳輸優惠至2014年12月31日止，中華電表示，服務推出後即得到客戶迴響。 中華電同時表示，加入「中華電信 emome」LINE官方帳號，可獲得最即時的中華電信4G與加值服務優惠等資訊，每月還可享有Hami影城通獨家提供的院線熱門電影贈票活動，以及各種抽獎活動。1。